咪撚再人格謀殺手足

會人格謀殺手足既明顯係鬼
各位小心留意

一定要將源頭祭左旗先

源頭

連登宜家太多鬼想帶風向
連仔又唔肯登出所有帳號同重設密碼

所以連仔算係幫兇

呢個岩岩都見到
所以至開呢個post
相信好多人都寧願炒車
但當事人露晒面企出黎d人仲話要fc
成班都cls

將個源頭搞搞

可以嚇驚其他風向撚

推丫

一定要連仔做野
定期登出晒所有帳號同重設

連仔都唔肯

認同，不嬲都講緊有手足被殺被性侵相至強姦，到有手足勇敢站出來又要講是講非

唯有一直叫
之前都整得p牌應該會整掛

今次應該係成班五毛一齊開工帶風向屈鳩人講大話

所以個班好大機會係mon post狗
一係就on9
全部當鬼

我唔認為呢D野會講笑囉
你諗下佢講出黎個付出個後果幾大都知

人格謀殺嘅人真係好仆街
輕描淡寫地抹殺哂人地嘅個份勇氣

搵人搞搞源頭，可能知道啲內情

中大女手足都話睇到網上有人格謀殺
明顯係睇到連登有post講唔信佢

未必知
做得mon post，職位都唔會高得去邊
純粹想帶風向中傷人

叫連仔睇下係咪gov電郵申請